Keyboard撚 器材 技術 討論

夾左一年band 想買部keyboard busking
巴絲有好冇好推介

歡迎討論自己練緊乜 點練

申: 練緊progression, voicing, rhy
方法係 自己執歌

但彈極都覺得自己好垃圾 進步得好慢

Pish

再pish下

Keyboard
我都有busking呀
次次都好葡萄結他友勁方便出busk
我就又amp 又琴 又腳架 call車出busk

仲研究緊有冇專for keyboard既busking amp
冇就繼續用Roland Cube Street 公廁系列算